俾你識既人帽左係咩感覺

原來所有所有理由都唔係原因
原因就係佢鍾意左第二個
仲要係一直係你身邊出現同識既人
點解我可以咁傻
信佢因為其他原因而分手

雖然分手左好耐，知道依然覺得好心up

有冇人可以話我知
係咩感覺

分左幾耐

有無詳細版本

分左成年了
想知咩

成年都放唔低？

其實都唔係放唔低
雖然覺得佢有女都正常
但係原來佢條女係以前既一個朋友
以前就知佢地曖昧過
佢既分手原因係分隔兩地唔可以繼續
原來呢個根本就唔係原因
佢可以同個條女分隔兩地都一齊

帽左我兩年，知果下真係難以置信，完全崩潰左

我之前證實唔到佢地係分手之後真係一齊
最近係條女Ig見到前度

帽左兩年個時仲一齊緊？

因為信任，從來都唔會管佢識咩人
個女仔識我，我都識佢
個女仔一路都係一大班fd入面
一直以為只係普通朋友
點知佢個頭屙個頭食
其實又咩可能五次聚會，四次都有呢個女仔咁岩

點樣唔識嘅情況下派帽你?

情況同你差唔多

咩意思啊

係，平安夜先發現

咩性格不合
感情淡左
家事巨變
遠距離
所有原因都唔係原因
原因係你鍾意左第二個

一定好心痛

直頭傷痛欲絕

而家放低未

用成年時間去消化所有分手既原因
到頭來先發現根本就唔係個回事

身邊嘅女仔朋友真係好難防

諗翻起覺得好可惜又好嬲

絲打有類似經歷？

條女係曾經係大家共同朋友
最後變左ex同條女我一齊
我仲傻間間咁信係因為感情淡左之類既原因